1.元素尺寸
	width		设置元素的宽度
	height		设置元素的高度
	min-width	设置元素的最小宽度
	min-height	设置元素的最小高度
	max-width	设置元素的最大宽度
	max-height	设置元素的最大高度
	
2.元素内边距
	padding-top		设置顶部内边距
	padding-bottom	设置底部内边距
	padding-left	设置左边内边距
	padding-right	设置右边内边距
	padding			简写属性
	
3.元素外边距
	margin-top		设置顶部外边距
	margin-bottom	设置底部外边距
	margin-left		设置左边外边距
	margin-right	设置右边外边距
	margin			简写属性
	
4.处理溢出
	溢出主要朝两个方向：右侧和底部
		overflow-x	设置水平方向的溢出
		overflow-y	设置垂直方向的溢出
		overflow	简写属性
	溢出处理主要有四种处理值：
		auto	浏览器自行处理溢出内容。如果有溢出内容，就显示滚动条，否则就不显示滚动条。
		hidden 	如果有溢出的内容，直接剪掉。
		scroll	不管是否溢出，都会出现滚动条。但不同平台和浏览器显示方式不同。
		visible	默认值，不管是否溢出，都显示内容。
	
5.元素可见性
	visibility
		visible  默认值，元素在页面上可见
		hidden 	 元素不可见，但会占据空间
		collapse 元素不可见，隐藏表格的行与列，如果不是表格，则和hidden 一样。
	
6.元素盒类型
	display
		block 	盒子为块级元素(div)
		inline 	盒子为行内元素(span)
		inline-block 	盒子为行内-块元素(img)
		none 	盒子不可见，不占位
		
7.元素的浮动
	float
		left 	浮动元素靠左
		right 	浮动元素靠右
		none 	禁用浮动
	浮动有一个问题：当一个元素盒子被浮动后，下面的元素会自动堆叠处理，导致元素不可见或部分不可见。
	使用clear 属性来处理
	clear 
		none	允许两边均可浮动
		left 	左边界不得浮动
		right	右边界不得浮动
		both	两边都不得浮动