os
{	
	hostname: [Function: getHostname],
	loadavg: [Function: getLoadAvg],
	uptime: [Function: getUptime],
	freemem: [Function: getFreeMem],
	totalmem: [Function: getTotalMem],
	cpus: [Function: getCPUs],
	type: [Function: getOSType],
	release: [Function: getOSRelease],
	networkInterfaces: [Function: getInterfaceAddresses],
	homedir: [Function: getHomeDirectory],
	arch: [Function],
	platform: [Function],
	tmpdir: [Function],
	tmpDir: [Function],
	getNetworkInterfaces: [Function: deprecated],
	EOL: '\r\n',
	endianness: [Function] 
}


//系统的所有IP地址
var os = require('os');
var interfaces = os.networkInterfaces();
for (item in interfaces) {
	console.log('Network interface name: ' + item);
	for (att in interfaces[item]) {
		var address = interfaces[item][att];
		console.log('	Family: ' + address.family);
		console.log('	IP Address: ' + address.address);
		console.log('	Is Internal: ' + address.internal);
	}
	console.log('==================================');
}